究竟立法會我哋而家爭幾多票？轉追擊建制派議員有冇得諗？

而家睇個款林鄭月娥一定唔會撤回今次條例。搞到咁大單野又開晒槍，有冇可能令某啲建制派議員轉呔？

我諗有某啲議員我哋可以嘗試追擊或者說服，例如自由黨嘅議員，田北晨，新民黨嘅議員等等。

上次23條都係靠田北俊轉呔，唔係靠政府撤回條例

究竟有冇得諗？

推

說服無可能
佢地都要同阿爺交代
反而令佢地入唔到去投票
反而有用

佢地可能心入面都唔想投。搵個借口唔投

究竟爭幾多票先過唔到？

只要自由黨同經民聯唔支持就得

石禮謙
鐘國斌
田北辰

呢幾個唔係冇可能convince 到

政府提出法案，不分組投票，過半支持就通過

而家得69 席（毛哥嗰席上訴緊)
69/2 =34.5
穩陣d 計，36票反對就得，而家爭10票

田少4票仲有機

你估建制狗一定可以出席齊架咩
查冊下佢地 地址好過啦

主席唔投票喎
雖然......

應該係35票讚成就過 而家有40個建制

我以為爭幾票，原來要10票咁多
唉咁機會好渺茫

Dq個陣冇人理...

政府提案唔係2/3咩

涉及基本法先要2/3, 一般只需一半

就當你一拳超人打得死哂啲差佬
立法會過左個bill 就幾好打都無用
所以要付嘅係建制狗

有撚用咩？

今次條例咁大但都唔涉及基本法 ？

終於知點解佢唔玩23條

講清楚少少
我講的涉及基本法係指要改基本法, 例如政改
其他野全部都係一半, 23條立法都係一半

其實而家個情況係:
要多過一個黨派倒戈先有機會過唔到, 如果佢地互相差忌的話, 最理想的做法係大力支持
呢個應該係nash equilibrium黎 (請game theory專家指正)

唔好傻啦 你睇宜家呢一班建制 同果時果班

丫，我上面講漏左，法案投票當日，係計出席既議員人數，超過一半支持就通過

講返游離票既問題，全數到齊先係爭10票反對

而家係 26:43
樂觀的話要9票反對
但悲觀的話要17個缺席